[傷撚哂] 史篤城 對 利物浦 2

力子角度靚到

5個人係後面都打穿哂

molamola

有無link

唔打啦，投降當打和ok

再咁傳中落去遲早比人頂入

條後防

woodburn同taa吹大左

都好唔適應下

到底睇緊啲乜

勁無默契
又夾唔慣班人又唔岩位

唉 唔係話心痛嗰200蚊
但如果我唔係堅持唔買利物浦對家
一早發咗達

廢到

上場變左3中堅後同埋今場都防守仲廢過433
跟人亂哂

打緊FIFA

副隊分波

木燒踢得都幾錫身

活特本都未準備好

一日係垃圾利一世都係垃圾利

你買對家佢就和波架啦
唔係大把人發左

阿樂你咪撚再放長波啦

TAA d傳中仲好過佳尼

比人撚

前面得果兩條友對人五個

人地輕鬆入我地final third

真

打到一pat屎

今場係klopp比origi嘅考驗嚟

可能係廢中叫佢咁做

之前又唔多啲後備出
而家又踢個咁嘅位

簡 同老母好辛苦

踢352 摩蘭奴點撚樣會差過阿樂 活特本
搵佳連打左路 根本攻唔撚到
個活特本冇身型 拎腳波都拎唔到 比人一撞就88
唔明點解要出佢2個

高佬撞撚死佢

aa出波好過佳

幼齒始終都係幼齒，木燒都係驚波

屌簡

做緊乜

woodburn廢撚到

出古費未又係冇態

Can啲長波

無古 文

成堆人係度傳來傳去

無人帶到波

射波都係好

啊樂出波幾靚

我要入波

扯盡奧歷治

can唔搶波果陣仲以為佢係美c行行企企

你半場拜拜啦

古呢排好咗啦 費就依然廢姐
始終冇文尼

klavan返德甲啦

佢識眼神防守 美c 識咩

你寧願出個冇態定冇料？
古就話病
費冇可能唔出

好撚廢

木燒識唔識控波呀

On9

木燒

aa打右翼衛唔係問題，問題係佳要被迫打左

走死力子

比細力d得唔得屌你老母

除左GJ送禮 點入波

origi企到咁遠

沙狗

人地aa 入左7球 小國腳

又操十二碼 一定好 可能唔止踢閘

Woodburn

出費把撚咩，條撚屌係要雪下

Joe Allen 身位仲差過後生仔

allen 連woodburn都唔夠撞

比力子啦屌

寧願睇屎毒自己鳩舞

神鋒散步

半場換木燒

完全0作用

錫身錫到

消耗對方體力
下半場再出史獨
戰術嚟

木燒呢下點解唔大步推
前面都無哂人
反而自己係到搓波慢推

力子走到咁遠

燒生咁都唔俾

係囉觀眾咁

無信心

奧歷治大嗌叫佢俾嘛

allen 就係咁先要賣咋麻 sosad 當年比大黑鳩撚到佢死

岩岩撞果幾下都算係咁

殘仔

力子做乜9行到咁7遠

活特本好似未打針既美國隊長

仲唔幫波on99咁

仲有無link

殘仔比木燒撞一野就收皮

出阿當

成篤屎有無廢到咁，仲唔入波

allen比woodburn整傷adam

查理阿當

木燒爆啦

木燒成個巴神妹下妹下咁

邊度可以搵到LINK?

當爺

woodburn 爆完力子係隔離都唔交...
前面一個人都冇...出咁多後防咪又係失波

ADAM
前利大對決

條woodburn 迫又唔迫，要傳又唔傳，想點

力子如果加速衝上黎搞掂啦

阿當

老母

爛牙佬

之後自己拉傷 唔關木燒事

我係領隊出個冇料踢住半場守和下半場激活班後備入黎搶分
對住史篤城作客跟本就係比班高佬食硬
一早整盡個主力連搶分都搶唔到仲要反輸

阿當出黎屌打利

利玩撚哂
換極都係我既人

木燒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>殘

睇返今場個陣真係好嬲點解季中可以無買人⋯⋯

利記B隊

果下冇人念到佢反搶又撞走d 人

柒當中場收死米努列

origi醒d嘅呢球搞掂

奧力子咁撚遠都叫係隔離

陣間就比當爺踢傷

阿當 手下留情

出當爺都好，贏面多返少少

阿當出場 係機會啦

老母仲要踢多腳

高層：要駛錢？不了

派路
冇咗個內奸

嬰兒版

力子冇加速上黎，仲後過木燒，好難見到佢

等睇adam罰球入波

米

罰球就值1000萬

屌咩沙狗

可能佢角球直射入呢

遠射都夠做 唔洗死球

當爺出場前 搽咗咩係鼻同心口？

woodburn都傷

唔好傷呀

又傷

木燒死埋

對腳咁撚短扮咩撩波

薄荷膏？

沙狗做乜撚野.

出屎毒

燒木都傷會點

屌又傷

木燒搞咩

木燒好青春好多青春痘

又傷一件

木燒都收皮

冇明同la，d人唔迫

玻璃隊

唔駛半場就88

下場有wilson

無啦啦傷乜鳩

woodburn太脆弱

古天奴傷左出唔到?

無佢,成隊利物浦真係差一皮

痴線

reddit個d link全部收晒皮

古積please

屌乜撚野事 有身分證既就傷

年年都係咁 未慣咩
就算so7 果年都停下賽

終於到wilson

Woodburn要加磅

其實有冇踢過波

季初隊大勝隊

無古 無文 無拉 無軒

連幼幼都踢到傷

話說ojo去左邊？

老虎撚

屌lovern

懦夫
今場真係898

路夫雲

都冇同力子fd

好似都傷咗

又解圍變助攻 老虎撚第幾次

幾時同Lovren續約

Set俾人volley

點解會清波清到咁

利記冇做過波

哇懦夫差D送大禮

鏝又要贏

控都難

求LINK

老虎

屌 打fifa用lulu打中堅無用老虎好耐了

送左

對面唔收咋

場波快d完 囉1分

fifa 懦夫好用好多喎

wadiu

幼幼搶到個波竟然驚左

斬撚夠未

呢個陣除左12碼 諗唔到可以點入波

打乜352
仲垃圾過平時
有費奴又唔出

熟悉嘅劇本

今場中場完全冇創造力

SHOT ON TARGET 0

你肯定有1分？

應該會出明仔，佢攰姐冇傷

一分收貨

以前都睇到呢排出事

on9 lovren 咁撚樣清

活特本快撚啲傷啦屌

上到禁區都成一個問題

一個似樣攻門都冇

明明場場屌人廢

吊得差就咪鬼吊啦

一句講曬，懦夫定卡拉雲

其實係對面廢先未使輸住

佢地姐

兩舊屎

高普其實求和 打防守玩高波
諗法正路 一係輸一係和

依場嬴既方程式

係強+短+當爺報恩

不過上面得強係真利

ching洗唔洗咁講野

史獨點無態法都好過木燒掛

可唔可以binc，想睇有幾多人話寧願出新仔都好過明仔

之前就叫唔好出廢奴試下新仔
而家就叫返廢奴出黎

中間can同老母打回原形

agger

成堆人的吊波 完全係唔望人

只求踢到去前面

角球 失波喇

一岀道就有hater

前面得兩個連二傳都做唔到
真係一分為目標咁
廢中
唔買人係都要用到傷為止

人唔笑狗都吠

唔好bin

好掛住廢癆啲逼搶

人打3後衛利打3後衛

主場都難打 昨客仲難打

我到底睇緊咩

廢中好波

廢中戰術其實OK
不過冇人識比長傳

作

個角球幾靚

費奴場場都比人屌，入波又話-6，冇入波又話刷防守數據
依家冇左佢前搶冇迫搶又冇人hold到波

沙基利

On9
你放撚啲死全家啦

米仔

taa #sick#

收皮啦屌你老母

反奴d人有乜野講

米仔打中個波

邊個唔出場就懷念邊個就緊嫁啦
頭先幾多屌摩屎毒

對面錨住右閘瘋狂打

阿樂隻手臂同我一樣幼

米一拳搞掂

好似打少幾個咁

奇蹟在賽果仲係0：0

想睇古積

點解獌隻rashford勁咁多

做利迷真係好辛苦

諗住叫阿諾應該幾打得下

招牌動作

無啦

想搏三分 半場 一次過要出哂古 費

你睇我好我睇你好者
d 獌狗咪又係咁屌

叫開牙朗

叫返牙朗會勁少少

鏝 1:0

廢中應該半場收taa 佳尼過返右邊

出摩

人地輕鬆啦

lm

主場對hull食硬

西波好時間

作客城篤史拎到一分都偷笑
禾達斯肯定屌打

咁不如換走taa 出廢奴 米拿返左

打返雙後衛啦
反正防守冇好過

d波全部亂交，走位防守又亂

yes

木燒唔錯

比清忍住呀

呢個陣係咪放棄前四了？

完全冇哂組織能力

你睇返上個post

木燒仔唔係好差姐

做咩屌鳩佢

雙後衛肯定屌唔住強傳中同當長傳

俾人屌到咒佢快撚啲傷

佢地要既係尼馬 唔係木燒

下人手又打歐霸

前幾頁都有人叫佢傷

木燒係打得唔差
但諗唔到有咩理由有費奴唔用收起費奴

力子

無氣

廢中話佢攰

木燒會係下一個神軒
百屌成材 愈屌愈有

兩個中堅都夾唔住人

比個落個位度都唔想追咁
唔想踢就咪撚踢

咁後生對面身體對抗又強
我覺得都算係咁了

冇吹米拿手球

十幾歲算係咁啦
屌廢中好過

比班痴線佬屌得多
廢中都驚驚

呢半場點都要有個入鏡多既祭旗既

正常新仔表現，係咁上下啦，個個expect佢救世咁

要搵個屌靶出黎丫嘛
力子今日仲沉啦

TAA唔掂喎

又成班不射男

黑哨

連登仔Diu 到廢奴反艇

木燒同taa都唔係好差姐，唔使新仔用球王角度去評嘅

豬了

就算尼馬 美欺 十幾歲咪一鳩樣

1：0

屌

廢中肯定留黎半場出
周中先踢完般尼

恭喜哂

屌老母球證

搞掂

木燒果種火係似費托，淨係指個眼神

邪撚到

笑死

幼幼真係好撚廢

卡拉雲

做咩啊

1:0

1一0

好波

垃圾利

同意比ching

木燒果下冇犯規咩

三中堅冇一個mark人

又係禾達斯

on9 352

fifa式入波

明顯有

返屋企含撚啦 出撚埋啲廢撚西仔

又係卡拉雲

快撚D走啦懦夫屌你老母

好輕鬆

空晒先好笑

都預左輸架啦

屌你老母

米仔企定係白界

又比walters屌打

中間空哂

咪又係輸

woodburn好似唔識射波咁

唉屌你老母咁樣一來一回

沙基利勁到

卡叔

你老味又係卡拉雲

3中堅同冇中堅冇分別

睇到燥

屌 執撚左佢啦

呢場咁嘅陣，和都偷笑啦

打10中堅啦

又係禾達斯
利殺手

燈

呢啲12碼明明mike dean最鐘意比

我完全理解唔到點解無12m

禾達斯獲獲都姦利一次,

多個標志盤

卡拉雲唔多夠硬

俾啲掌聲自己

差唔多8分鐘

咁都叫燈

完美飛翼

對面好似打FIFA咁易入

八場不勝ready

垃圾到1

個暗號應該係對面耍手個下

Walters' favourite PL opponents by goals scored:
7 - Liverpool
5 - QPR
4 - Newcastle

平時唔跟甩呢D波
一打左邊就
究

ha

屌你出三中堅條後防都仲係垃圾

唔想比新仔penalty

禾達斯季季d入球都有入利
好似係
好似有季對利帶帽

卡叔真係唔撚掂

真係叉到個波先

講撚左出咁多防守球員有Q用...守又守唔到 進攻又夠人...
高普一月唔買人玩死自己

老虎今季已經輸左好幾球咁嘅波

米拿都躁左，出事架嘛

佳尼踢左面 真係玩死佢

廢物卡拉雲
因為佢失咗幾多分

中場唔換人等睇一分都冇

已經要靠matip做波

期待球王簡救全家

呢球唔可以怪哂卡拉雲啦中間咁都唔跟

高賊又要準備講sorry

之前個個都贊佢
痴線架利迷們

Klopp仲有一季 下季冇前4要走人

波又搵唔到
人又搵唔到
仲出抵輸啦

換人就有分咩

屌
垃圾卡拉雲
得一兩場好波

廢中真係抵鳩死

佳尼擺右邊進攻都已經幫唔到手，宜家仲要左邊逆腳

失波先肯出力踢

又可以幫史城反底

唔送禮算偷笑

今場入到波都偷笑

招牌遠射點頭

無哂火啦今場 同米拿又唔夾

我究竟睇緊mud撚野

最後 車熱鏝阿

咁都屌KLAVAN

點解擺佳尼打左出TAA都唔出屌摩？

係呢一刻

可以換考慮 是史獨 古仔 同費奴

得罪講句 同雪糕筒冇分別

爭咩前四 有歐霸踢都算係咁
逢季尾都係咁 點支持呀大哥

還掂得一分都冇鳩用 不如輸左佢踢風流波

無錯

佢打親弱隊都hea 既 唔係今日既事

屌你老母 斬斬斬
又要斬得屎

佢好似冇一球係tackle到

雲爺爺會戰勝歸來

Woodburn lovern klavan 今場表演完全係災難

有射門中龍當利贏

卡拉雲+懦夫=世界級防守

係對親下遊都送分
兩隊般尼

睇到好辛苦
道氣焗住焗住
高普係咪痴撚左線

咁都唔係屌佢
有人包衝出黎做乜

佳尼D決定尻到 米拿走哂位都唔傳

呢場完全係痴撚線

本身都唔係勁啦

雲 = 膠

我真係寧願下半場收返埋TAA,CLYNE踢番左...
同埋換走左woodburn佢....

同埋我覺得好奇怪...點解唔係出OJO..起馬身型 對抗都唔輸...

我記得佢上季次次後備入黎都做到野

對唔住
頭40分鐘無睇
之後一開黎睇

好難怪woodburn 咁既供應點打
後防比人輕鬆頂先好野

屌你老母真係拍戲咁拍

唔迎波由佢推?
就係有人包先出去啦

睇少40分鐘西波

十大痴線波系列呢場都應該可以排頭位

收卡叔aa木燒，出古費史打442鑽石好過

之前廢中唔出木燒又屌，而家出又屌

Woodburn幾歲呀
咁既表演 預左啦

其實利都唔係踢得好差啫
根本係屎城太勁超晒班

一見milner 起腳就唔開胃

今季無前四

高普同fsg 負全責

等看又來多次 fsg out

換走木燒啦
踢返433得唔得

預左

高普應該預左係咁

唔明你地做咩咁憎木燒
無佢的話連少少攻勢都睇唔到

我指中場有人包
而家沙基利一推輕鬆過兩個

人地讓你一個祖派路

呢隊利贏唔贏到肥賓隊紐同渣土隊些？

最後直路 先黎輸 on9

腳都未起過攻咩勢

個球連續失誤真係得利記做到

woodburn頭10分鐘麻麻
之後入局好番好多啦

走喇高狗

其實klopp 呢場係想點踢架
form 又冇 求其踢上去2v5

講左幾多季
關乜高層事
次次對住下遊送曬d分出去都幾季既事

重要屎城近況差到爆

前面得兩個 origi最前 中場又幫唔到手
得woodburn 串連 踢條毛咩

352 好明顯唔啱踢啦

HALF-TIME: Norwich City 6-1 Reading. #ncfc

⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️!

英冠痴撚線

會唔會諗太多

木燒唔係太差啫
17碎又咁少供應
係懦夫同卡叔屎啫

而家似係靠球員自己舞咁

歐霸 聯賽杯

今場執一分我都訓得好D

都係想要前4姐

不嬲都話尾呢8場先出事
不過...可唔可以換返屎毒出黎

woodburn果下一定foul啦
on9 dean死全家啦

個戰術同陣本身就on9
352等前面3個衝
木燒好幾次攞到波 冇人傳
自己帶 比幾個人夾
後面淨係比d波力子跑狗咁跑
又傳得唔準
求穩唔投入進攻球員 咪又係要輸
利邊打到防守足球丫

高狗

每一個人 都講冬天要買人 但死都唔買

依家出呢個陣 都係自己攞來

好像上年gotze咁 買唔到你堆top target/priority

唯有怪自己同fsg

個過頭波過左佳尼之後點都要有個人迎
一係CAN 一係KLAVAN
我唔明佢呢球有咩問題

不如睇下史篤城除左對車狗
對上一次主場輸波係幾時先啦
笑死人咩

又無人執屎又無人做波

Woodburn ,taa 完全唔夠班
木燒太獨食啦 taa 基本功意識都未搞店,個人比人逼2逼就怯
認真 出摩仔好過佢

成隊無心踢咁 係咪打假波
係咁9斬

卡叔呢下出黎冇問題，阻到就好，阻唔到明明中問都有人跟緊禾達斯
反而呢球係matip冇啦啦唔跟禾達斯就出左出去

板櫈真係唔夠深
如果呢場正選係古費同呢場既板櫈
唔洗比人屌打左咁耐

等睇2017到今季完都未作客贏到

一個人比兩三腳圍住
中場五個人都傳唔到個波上去
又無人幫
Hold到波算係咁
要怪應該怪諗352條友

呢幾場Result差
但成場其實打得好

其實應該係can跟返walter

廢中上次仲未吸取3中堅教訓

前唔前4有乜所謂
歐聯呢啲垃圾盃仔打唔打都罷啦

其klopp知唔知已經無失分空間？
出新仔都算 仲要同時變埋個鳩陣 再係咁比長波 屌你老母

睇慢鏡can子喺K角位踱緊步

又要講多次，屌你唔買人都算，但馬高域嗰陣返埋黎都唔留返真係唔撚明

仲要比得咁撚廢

你唔買人都算

沙高 馬高域 又為個少少 租埋出去

屌 又係win粒糖 輸間廠
歐聯筆數

驚沙基利推入黎
正常佢出黎封， 另外中堅lovern要同時收入黎

一個二個比人推過，無人補返位個下攞命

好奇點解要佳尼打左都唔出摩仔比佳尼打返又 依家2邊都係放題

明明個個都屌mkv廢,Hea

買完唔夾，成班利撚又屌
邊估到十二月完仲係前列，一到文尼走左連一分都拎得難
不過垃圾利既名邊買到件高質貨

正選隊都未必蠃硬Celtics

希望大家今場唔好屌d球員
要屌就屌FSG 冬天肯科重金買人洗落得如斯田地？

佳尼踢右都無攻力
咁都夠膽放左邊

can又冇跟入去，l6又唔埋黎，matip衝埋出去=玩完

次次咁手緊 剩十分鐘都唔肯用埋個名額比d新仔練下
點會夾到至得

咁沙高 馬高域又借好撚多人用

Woodburn 係抵屌, 成日失蹤

鏝都搞唔掂

換clyne比米拿/垃圾7頭摩打lwb 或者TAA比返右邊clyne應該會好好多

睇到出汗

佳尼畀人過左Klavan出黎包有咩問題
要屌就屌cant同lovren兩個企係度睇波走甩對面

但係0供應 無計

重要關頭仲要對隊硬野黎變陣試幼幼
輸既話唔係高普要負責真係諗唔到仲有邊個

都冇人連接中前場

廢中問題
同位置中堅夠人，馬高域打得起就唔洗借出去

主場唔比新仔試
作客先黎試都預左更怯場
但轉埋陣係連主力都唔撚識踢

今日成隊真係災難演出

睇到嘔血

頭先個球轉到身就世界，轉唔到都係一個foul

再前一球一嚟木燒睇唔到力治啦，但係力治唔夠前，唔係都有機會

呢間野 我一路無期望

成日看埋咩d垃圾魔球 分權 咩現代化架構
技術分析(同國泰期油無分別)

高普今年轉會都好少少

前幾年 呢班tc 買一堆垃圾返來
好像巴神 一開始br 是唔想要

Firmino coming on for #LFC

轉433攻上去啦

換邊個

如果半場都唔換明仔
我就諗唔明廢中諗咩
上半場留力守到唔洗放題同留力比明仔抖
（因為周中踢完般尼）
下半場都唔出古/費
呢場應該0分

That #LFC system would work much better with Sakho and Moreno
#justsaying

右邊屌點都好過TAA啦下話

唔係個個係度屌鳩費奴話要用新仔咩
而加出左木燒又屌

宜家成隊猜唔到，亂晒龍，放史獨出黎打天才波啱晒

睇完沙高再睇klavan lovren踼波真係一樣享受

Klopp out #LFC

正路啦
作客史城先黎試陣試幼幼
笑死人咩

Looks like Coutinho coming on too. Both him and Firmino getting orders from Ljinders. #LFC

Ok啦 見過6比1 唔知係大不列顛球場做乜撚

換2個
古費

下半場換返堆正選出黎啦

半場廢奴古仔入

firmino攰所以打後備
正常上場都應該要輪換下啦

執到1分都要還神今場

C10 F11
不過算，都係豬

死到臨頭先識驚

係咪換返433

高普樂觀諗之前對弱隊上半場都落後多
今日下半場有巴西孖寶夠造啦

taa同woodburn走

人出3DF佢出3DF,點解柒咁多

Philippe Coutinho and Roberto Firmino replace youngsters Ben Woodburn and Trent Alexander-Arnold at the interval.

高普知佢攰就唔好下下要人打90啦
有力子之前又唔用

一早就唔係出3中堅啦

下半場點玩

高普係咪知之前對中遊隊成日贏上半輸下半
所以今次掉返轉?

因為三個dc入面得一個夠班踢

屌咁樣讓人半場係咪痴撚線

仲打3後衛

其實一係把心學熱刺買一堆唔理成積 練兩三年算

家下好難反cup

有冇ace link

343

巴西雙雄
不過對費明奴冇期望

輸上就輸埋下了

地獄賽程

屌，痴撚線

屌你咩甸恩

出兩個小將係為乜

諗起嬴2球輸3球

知死啦咩

換左應該唔洗睇邊路放題

上半場咁柒個陣至少佔一半因素

343都合理過352好多

懦 馬 卡
佳 簡 老母 古 米
奧 明
咁樣？

可唔可以叫球證死開，真係好阻鳩住曬

抖古費，博守和半場

講波佬都恥笑廢中繼續3中堅

高普成9日話培育小將，要好好保護佢地，但事實係害緊佢地

米拿叫唔叫打返啱位

有預感卡拉雲今日會紅牌

球證阻住

力子成日走邊位做物春

klavan上半場應該要咁辣低完美飛翼啦

正確，木燒成日一條友攞住波 四圍都冇人 踢條鐵咩。話木燒踢得唔好果D，係咪好似當左佢So7咁看待，會唔會over左

木燒今日好幾次突破 17歲之齡 算好唔錯。你高普擺埋個352出黎 後面三個冇默契，中間Can 同老母唔知點解好少幫手組織，成日都係TAA放波，但又唔到位，成班好似冇夾過咁，又冇form，點踢

屌你老母人地打2翼仲3後衛等食屎

得返一個名額
卡黃牌

廢明奴都仲係未有態..

有呀 踢唔中

換走卡叔留木燒先岩

仲撐卡拉雲果d收皮未

3後衛變433

我都覺佢打得算係咁 幾次攻勢都靠佢做出黎

廢中會打2 5 3

主場雞到...

走位超廢
dean根本就垃圾級

逆腳閘都已經難玩
仲要逆腳翼衛

沙基利撚狗

應該話 本身佳左閘都唔係太得
仲要左翼衛

哇 假波

屌向龍門解圍

畀佢熱下身先

嘩我屌你呀

老母神解圍

on9咁助攻
死撚左佢啦

老母助攻上癮？

屌你老母頂返後
間碟？

神米

嘩屌

熱狗旬恩

1314
上季歐霸
依家又看住前買四

韋拿老母又助攻

咁撚樣玩鳩米

連續2場致命回傳

上場輸佢，但呢球點會屌佢先
打3中堅陣，左翼衛比人過左中堅出去包好合理，作你仲有2個中堅，而且對入入楔果個仲要同自己防中差不多位置，點諗到咁都可以空哂

老母真係on撚9

當爺True Red

老母又做乜尻

老母係咪智撚障

依家咩陣

今次真係屌老母

我驚老母完場比米仔打死

好彩對面當爺自己友

又係依啲波，想點呀

屌你老母羅渣士時期3中堅仲勁

老母做乜撚

老母可以做隊長了

當爺報恩

老母收左幾多錢

most on9 miss of the year

屌你老母上場俾個助攻人仲唔夠夠啊
腦有事返去醫啦

真係屌左聲見到老母依一球

致命回傳

老母痴撚線

阿當報恩
封你做利記名宿

好心有波係禁區就大腳斬

ADAM想剷草都唔得

大難不死......

講黎講去 咪又係無左沙高

拎完個3月最佳球員就變到咁

點解利無岩岩熱啲遠射

必有....

老母攞完player of the month 忽上腦？

利毒氣太勁

下個大難

軟射

柒碌

Can

真係想屌撚死老母

屌有熱是但一個中堅都夠啦

快D黎個古天奴的軌跡先啦

關咩事 唔係打前6 你邊個打都差唔多款咁

無質素落點 人地輕鬆清

佢出黎果下比人過左，唔中波點都要踢中人啦

冇得睇英倫三寶既對決
懷念軒巨

老母真係難當重任

呢句唔岩利

打完成季 發覺米仔派d膠 已經比其他人少好多

呢個真

劇本利

未完季都唔好慶祝住

呢句只適合利既對手

今場可能衰過英冠

留意到力子好多都射, 唔理有無人交
黑洞黎

佢派親都大獲呢
不過d 神救係ok 既

米佬今季算係咁喇

老母一唔打強隊就變翻屌你老母

上左古費 起碼前場叫攻到下

中龍

如果最後一個換人唔出史獨
真係唔使和/贏

明奴

其實出返古廢
前面順番

大師兄返嚟啦

力基又想用同一招

橫掂都輸
放虫獨出黎踢下啦

終於有啲攻擊睇下

講真佢呢次傷前既表現 我對佢真係已經冇感覺了

咁都唔入

屌 利啲門前混戰永遠唔入

失左波你先咁講姐
辣低紅左你咪又屌

高普係咪知古費得返半場氣，想守左半場先

廢奴做到野

屌你老母終於有攻勢

當贏啦

今季有model季初同佢玩下係唔同d

上半場如果咁踢 都叫有d機會偷雞執一分
岩岩上半場真係災難級

利啲搶點垃圾到

波唔追人

明

廢奴不廢

屌你咁都唔foul?

傳統黎

換klavan上埋史獨啦

屌你換走卡叔換史獨上黎啦

大家繼續屌廢奴，佢唔讚得

呢d混戰比著利已經輸左

成季剩係得一個月好波

利門前混戰入唔到

成日話要新仔 要plan b
高普再次證明自己個套先係岩

球王都上力

Can d大步推

成隊垃圾利都唔讚得啦

古

屌你又救

廢奴咁好態都收起半場on99

史獨可否上場?

陳唔係對勁隊,冇表現

個球證

屌古差d

又上身

廢中冇左文尼就唔識贏
咁同渣士有咩分別

發覺老母最符合利鋤強扶弱精神

對面個龍上曬身

坦克推進

準備劇本

癲恩

渣土攞第二

其實隊波好多時真係信心同集中力既問題
can 呢d 信心爆炸但hea
古廢又成日爭d 爭d
但一打強隊個個上身就好睇
d 人波地都唔差 要夾都唔係夾唔到

屌 一早咁出啦

唔理贏輸，起碼好睇番啲，頭先悶到就訓著

Ching轉link
四分鐘前

古費熱完身未
入波啦要

屌 要贏阿

diu

可唔可以唔好次次差少少

冇可能有分了
運都冇埋
好快失多球

久攻不入
又劇本啦

阿當拿拿林黎求烏龍啦屌

中眉
唔玩了運都冇

Dllm

古上晒力

得啦
今場輸左啦

黑仔到

全部劇本出哂，仲有半個鐘俾 d新意啦

運都無埋

中楣

劇本

屌中柱

無啦
運都無
真係乜都無啦

屌你難得老虎撚頂球波有力

can 子點頭夠嗎

2-0

唔理贏輸 下年冇歐聯大把時間比你訓

天滅利犬

越黎越近磅

換完人成隊波生猛曬

其實輸同和咪一鳩樣

其實個個都知餘下呢d 場數失分多

屌 真係天都唔幫

Origi成日咁邊

紅得

比啲運來呀

黑

出史獨啦

Dean on9

卡真係炸彈黎

換走卡拉雲啦屌

真係地獄賽程

Bye

準備久攻不下 之後再失一球

卡拉雲係咪on9

推人做乜鳩

on9

角球，玩完

卡拉雲算阻人係要吹既

完全係想走

下半場既攻勢

屌你沙狗

換走卡叔入史毒啦屌你高普

想贏就卡叔換史獨搏下啦

呢球屌卡叔既人係咪on9

有攻冇運

申請紅牌

唔係當爺斬既

Agger
Foul得好醒

卡叔真係防守靠犯規

clyne d防守其實幾勁

賭埋史獨

呢場再無3分

基本上

屌米拿比好小小得唔得

問題係你有可能2nd yellow wor

呢球係沙基利伏鳩Klavan

換人未啊死廢中

1-1

要換卡叔了，好難守沙狗，出前面出多個拉返米落d守好過

史獨啦

我睇緊咩

準備好做六弟未

換史毒啦唔該

老母走啦

高普我屌你老母

利係咪無人識勁射

換卡叔出屎毒未

係
Foul係好，但如果Second yellow就

紅埋就真係收工
比人睇住黎玩無計

佢係咪唔知輸左要做第4?

換大師兄9射算啦

仲唔換卡叔

屌你換人啦

卡叔想點撚樣呀？

出面史獨啦

笑蛋

陣間卡拉雲紅撚埋

都唔知點解佢會簡史城

屌你老味出虫毒啦仆術

Stoke haven't won a league match against a team in the top 7 since October 2015

仲唔換史獨

要過當年就唔去stokes

65都唔撚換

主場雞到

而家唔出史獨遲啲練波又傷

70分鐘換史毒啦

依家點都要賭

屌，投降輸一半啦

DEAN屌你老母咁都吹

換高狗落埸啦橫掂都輸

抵啦， 宜家浮浮沉沉

Ho ball

利好意思講人浮沉

沉左個助攻

災難級三後衛都唔換返4後衞

唔使俾禾達斯sm喇

當年唔黎，依家更加唔會黎

都唔知自己究竟捧緊隊點樣既鳩波

仲唔出史獨等咩 一分都無用架

咁早換， 80分鐘佢又傷就冇人再換

廢中換人啦屌你
65輸緊都唔換

出現了

O27 <> S15

做乜鳩換走力子

屌換個計時炸彈啦

前鋒換前鋒

換卡拉雲啦換力子

屌 換origi

高普式思維

屌有咩理由收力子

屌你老母廢中坐住左個屎忽

史獨救世

klopp 今場好搏

高普係好波

死攬三中堅

大師兄靠你

史獨係咪瘦左個碼

To keep the rhythm

on撚鳩

屌 依家係 想多件前場

屌

換乜鳩力子

大師兄番黎啦

仲留卡叔我驚紅

史獨 和到我都夠

君子r頭.gif

等睇卡叔紅埋

紅硬

前峰換前峰，比著係其他領隊比人屌左

史獨搭力子先勁

1:1？

上呀

1比1

Phil!

c10

1:1

真係中

古！！！！！！！！

屎獨好似瘦左好多

古仔我愛你

屎毒做到野

11

史獨啲牽制力

Cup佢

史獨一入嚟就唔同哂

福星

史獨次次都唔撚洗操就交貨

Love u

史獨一下就直線

生哂

要讚史毒

利沙維勤子

作用王

Can個波都靚其實

一換屎毒就放球靚直入埋波

屎毒球直線

古踢完國際賽好似食左春藥咁

都係要靠古!

士氣反撚哂黎
繼續唔好比佢停!!!!!!!!!!!!!

虫毒一入黎即刻有靚直線

屌真心勁

古破紀錄了

準備出走了

傷病真係最大敵人

繼續攻, 唔好縮呀

食咗好撚多

力子就係要練史獨啲走位

食住個勢上呀

利入多球

史獨黎啦黎啦
谷左咁耐
射哂出黎

上呀！

1:2！！

屌,有古天奴真係好撚勁

真係得文尼同佢唔似利物浦球員

Can子靚斬

屌簡識傳波啦

咪又係要靠古費

史獨比人屌左大半個賽季 一落黎即刻大把大把軒落利撚到

Diu

!!!!!!

岩岩復出果排災難級

2-1!!!!!

嘩屌！！！

S7式

我救世

哇！！！

廢奴

廢中又玩熱血反杯

屌你！

F11! 嗌出黎

我屌

嘩屌 靚到

好撚靚！

好撚靚

Yeah!!!

廢！

想j撚死人

靚撚到呢

仲有冇人屌廢佬

費奴

廢

一定要繼續攻，一保守就收皮

史獨好似同之前唔同左

唔難射唔入

費明奴終於除到衫

又除衫

型撚到

廢中玩野

Ok
3:2 /2:2

大叫左

雪半埸就翻生

世界波

老母又有助攻

呢球勁 d定當年路加勁d

上呀！頂住

World class

反費奴有咩好講丫

靚到

始終都係要靠嗰兩條巴西撚樣

繼續堅持 唔好好像上場咁

領先一球是危險的

米！

喂屌你老母對下遊出ORIGI得啦唔使出費明奴

廢奴!

岩先屌9高SIR O仔換史毒仲有咩好講 作用王

呢個換人世界級

真.助攻

老母又助攻

神救...